有無人同我一樣見到車路士豬波都無人抽就好心痛

咸能左

無

樓主利狗

屌你老母 咪25

無計啦
呢排利阿掛住狙擊獌
鏝又不嬲唔搞事嘅
熱又已經輸到唔敢出狗竇
所以冇人理

比港鐵成功轉移視線

有神祕力量幫緊轟

馬時享=軌

其實整體上我覺得車路士係打得唔錯
不過只係有一個死穴關鍵問題
個人認為
而家成隊波嘅球員，係好有默契地有相當程度上架空 Jorginho
而呢個球員，個企位係成隊波整個隊形嘅正中心位
咁呢個就係極嚴重嘅問題
所有隊友，絕大部份時間都係當 Jorginho 係透明
Hazard 成日返後攞波跟住山長水遠咁帶波上前
呢個就係問題
一隊波如果想長期穩定地打得好
就要分工好，分工清晰
而家咁樣架空中場正中間位嗰個球員
咁所有嘢都會牽一髮動全身，連鎖效應咁影響各個環節
表面睇好似冇咩嘢，實際上好多嘢都做唔到到位

車6士

請尊重.....

法國可樂ching真係好勁
成日打篇野出黎好似冇講過野咁

架空佐真奴不過most pass&touch in EPL

你兩個loop左幾多次

當特西死嘅？

去曬開性愛派對
party with TL

特西=基哥

kante先大問題，成日搵佢串連，但技術唔夠好，其實佢失唔少波。